關同學，有番逆耳忠言同你講聲

關蛇你當年話泛民坐監=無用hea做，不值一提，今日關蛇你被踢出校=？

建制有波台五毛撐
泛民有左膠fans
熱狗大把死忠
毓民都仲有人撐緊
天琦入獄嗰陣連波台假膠都出聲
聲名黨都有人俾好評

唯獨你關狗真係搞政治搞到人見人憎，反醒吓啦，成名靠起人post底話人五毛，自己真人俾人起底捉到應一應就輕輕帶過，今次踢出校真係有代價，算係你第一次算得上「以死相搏」，但點知就嬌情叫春

喂，付唔起代價就做返港豬啦，唔好以為自己帶到頭本身都無腦，仲要連個勇字都無，夾硬帶頭棧影衰敗家幫倒忙喳

寬己嚴人，唔識反醒，搵借醜布，吹噓自大（黑人憎程度由左至右排列埋呀幫你），依家大家係憎你份人嘅性格，你舉咩旗企出嚟都無人撐反你嘅人有五毛，但講緊可能係10%，反你係因為你為人呀

關同學，走啦，發完夢，我認係港豬，香港人係好多港豬，你都係，仲要係野生劣質有破壞無建設果種，唔好再幻想自己會帶領到香港人點點點，乖乖炒股淘下寶咪好囉，何必學位都無埋？

真心為你好先講，bye

碩士畀得起錢就有得讀，報過第二間又是一條好漢！

佢個學位有份好工

佢好似係畀人踢走讀緊既碩士喎？

五毛大字報準備黎料Lu

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

又嚟料

0反醒

貼個五毛標籤俾人先

梁天琦判監嗰陣波台假膠個個叫好

樓主好有勇氣，
不過關SIR都只會一味懶中共點點點，唔會自省。
而連登仔只會二元對立，你指出關SIR不足，就當你撐中共。
先此聲明，中共擺明係仆街，但關SIR呢種人唔值得我幫，所以今次我只會食花生。
同埋我想講，你班友以為畀正評就係幫關SIR？要幫就去POLY聲援佢啦，
幾百個人聲勢幾大陣仗呀，畀正評當支持只會煲大關SIR嘅驕橫。

其實無咩勇唔勇氣，同情佢俾人踢出校先講，佢班支持者害死佢

即係抗爭=發夢？

除左潑冷水仲識乜嘢？

關SIR使鳩我地幫咩

出自要返工不了既你真係寧舍有風味

我唔係潑佢冷水，係講事實，如果事實都係冷水證明事實上真係唔掂

仲有呀，港豬就認命，唔撥冷水唔代表幫咗手架

既然不能反抗強奸就躺著享受罷

返工

99步笑百步

網上話人撥冷水=武勇

要返工架嗎 打兩句抒發下咪算

唔知樓主去左邊個連登

係牙古路嗰幾條傻鳩姐

呀古路都俾人起勢話佢口不擇言啦

做港豬得嚟以為自己唔係，仲一副班長格咁訓斥其他港豬，咪玩啦